# Группы

 ![Группы](../img/team_groups.png)

 * Вкладка "**Группы**" в настройках команды, содержит информацию о группах в составе команды. 
   
   Вкладка содержит столбцы:

   * "**Название**"
   * "**Участники**"
   * "**Админ**"
   * "**Пользователи**"
   * "**Чаты**"
   * "**Создано**"
   * "**Изменено**"

 
* Столбец "**Название**", содержит названия всех групп созданных в чатах команды, и снабжён фильтром упорядочивающим названия по алфавиту.
* Столбец "**Участники**", показывает пользователю, входит ли он в состав группы. "**Да**", - если входит и "**Нет**", - если не входит. Он так же снабжён фильтром, позволяющим сортировать группы по статусу пользователя в них. Только те, где пользователь входит в состав. Либо те, где не входит. По умолчанию фильтр не применяется и отображается полный список.
* Столбец "**Админ**", содержит информацию о административных правах пользователя в группе. 
  * Для пользователя обладающего правами администратора команды, но не обладающего правами администратора группы,независимо от того, является ли пользователь членом группы, в столбце будет отображаться кнопка "**Стать админом**". 
  * Для пользователей не имеющих статуса администратора ни в группе ни в команде, являющегося членом группы, в столбце будет отображаться "**Нет**"
  * Для пользователя являющегося членом группы и обладающими правами администратора в этой группе, в столбце будет отображаться "**Да**". Столбец снабжён фильтром упорядочивающим группы по пользовательскому статусу администратора в них.  
![Админ группы](../img/team_group_admin.png) 

* Столбец "**Пользователи**", отображает количество пользователей в группе. Столбец снабжён фильтром упорядочивающим группы по количеству пользователей в них. От большего количества к меньшему и наоборот.
* Столбец "**Чаты**", показывает количество созданных чатов в группах. Если в столбце напротив группы расположен (---), значит в этой группе чатов пока не создано. Столбец снабжён фильтром упорядочивающим группы по количеству чатов в них. От большего к меньшему и наоборот.

  ![Чаты в группах](../img/team_group_chats.png)
* Столбец "**Создано**", отображает дату и время создания группы и обладает фильтром упорядочивающим группы по времени создания. 
* Столбец "**Изменено**", отображает для пользователя дату последней активности в группе, написание постов, создание чатов и т.п. Столбец снабжён фильтром упорядочивающим группы по дате и времени последнего изменения.
